<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="enter_city_name">Название города:</string>
    <string name="humidity">Влажность</string>
    <string name="air_pressure">Давление</string>
    <string name="wind_speed">Ветер</string>
    <string name="check_weather">Узнать погоду</string>
    <string name="temperature">Температура</string>
    <string name="city_info">О городе</string>
    <string name="available_cities">Досутпные города: Москва, Лондон, Париж</string>
    <string name="city_info_Moscow"> столица России, город федерального значения, административный центр Центрального федерального округа и центр Московской области, в состав которой не входит[5]. Крупнейший по численности населения город России и её субъект — 12 615 279[2] чел. (2019), самый населённый из городов, полностью расположенных в Европе, входит в десятку городов мира по численности населения[6], крупнейший русскоязычный город в мире. Центр Московской городской агломерации. Центр Русской православной церкви.
Историческая столица Великого княжества Московского, Русского царства, Российской империи (в 1728—1730 годах), Советской России и СССР. Город-герой. В Москве находятся федеральные органы государственной власти Российской Федерации (за исключением Конституционного суда), посольства иностранных государств, штаб-квартиры большинства крупнейших российских коммерческих организаций и общественных объединений.
Расположена на западе России, на реке Москве в центре Восточно-Европейской равнины, в междуречье Оки и Волги. Как субъект федерации, Москва граничит с Московской и Калужской областями.
Москва — самый популярный туристический центр России. Кремль, Красная площадь, Новодевичий монастырь и Церковь Вознесения в Коломенском входят в список объектов всемирного наследия ЮНЕСКО[7]. Она является важнейшим транспортным узлом: город обслуживают 6 аэропортов, 9 железнодорожных вокзалов, 3 речных порта (имеется речное сообщение с морями бассейнов Атлантического и Северного Ледовитого океанов). С 1935 года в Москве работает метрополитен. Москва — спортивный центр страны. В 1980 году в Москве прошли XXII летние Олимпийские игры, а в 2018 город стал одним из хозяев чемпионата мира по футболу. </string>
    <string name="cityNameMoscow">Москва</string>
    <string name="londonCityName">Лондон</string>
    <string name="parisCityName">Париж</string>
    <string name="cityNotFound">Город не найден!</string>
    <string name="city_info_Paris">Пари́ж (фр. Paris [paˈʁi]  — столица и
        крупнейший город Франции, а также административный центр региона Иль-де-Франс. Образует
        коммуну и департамент, разделённый на 20 округов.

        Население: 2,2 млн человек (2016 год), пятый по величине город Евросоюза[2]. В пределах агломерации
        Большой Париж проживает 10,6 млн человек (2011 год). Расположен на севере Франции, на равнине
        Парижского бассейна, на берегах реки Сены.
        Главный политический, экономический и культурный центр Франции. Относится к глобальным городам,
        мировым финансовым центрам. Штаб-квартира ЮНЕСКО и других международных организаций.
        Исторический центр, образованный островом Сите и обоими берегами Сены, складывался на протяжении веков.
        Во второй половине XIX века претерпел коренную реконструкцию. В пригороде расположен
        дворцово-парковый ансамбль Версаль.
        Основан в III веке до н. э. кельтским племенем паризиев. С III—IV веков известен как галло-римский
        город Паризии. Существует несколько версий происхождения топонима «Париж». С конца X века с
        перерывами является столицей Франции.
    </string>
    <string name="city_info_London">Ло́ндон (англ. London [ˈlʌndən] Информация о файле слушать) —
        столица и крупнейший город Соединённого Королевства Великобритании и Северной Ирландии.
        Административно образует регион Англии Большой Лондон, разделённый на 33 самоуправляемых
        территории. Население составляет 8,6 млн человек (2015 год) — это третий[4] по величине город
        Европы. Образует агломерацию Большой Лондон и более обширный метрополитенский район,
        являющиеся по численности населения в ЕС второй городской и первой региональной агломерациями,
        соответственно. Расположен на юго-востоке острова Великобритания, на равнине в устье Темзы,
        вблизи Северного моря. Главный политический, экономический и культурный центр Соединённого Королевства.
        Лондон относится к глобальным городам высшего ранга и ведущим мировым финансовым центрам. Экономика
        его составляет пятую часть экономики страны. По объёму ВРП Лондон занимает 5-е — 6-е места
        среди региональных агломераций мира. Лондон является одним из привлекательнейших городов для
        инвестиций, и в его юрисдикции зарегистировано наибольшее число международных торговых компаний
        и лиц со сверхкрупным чистым капиталом среди всех городов мира.
        Основан римлянами вскоре после их вторжения на Британские острова в 43 году н. э. Приблизительно с
        100 года н. э. — столица римской Британии, с XI—XII столетий — Англии, с 1707 года —
        Великобритании, с XVI по XX век — Британской империи. С 1825 по 1925 год Лондон был крупнейшим
        городом мира.
        Исторический центр города, образованный районами Вестминстер и Сити, сложился в викторианскую эпоху.
        Среди немногих построек, уцелевших здесь после пожара 1666 года, — средневековая цитадель Тауэр.
    </string>
    <string name="forecast_3day_label">Прогноз на 3 дня:</string>
    <string name="today_temperature_label">Сегодня:</string>

</resources>